高登同共產黨一樣

邊個請唔啱同對家既說話bam邊個
痴線

Plus仔成為革命先驅，連尼住帶領我地繼續革命，誓要打倒林早洩呢條柒頭皮

終於可以出紅海。

Oh